邊個quote 肥絲大隻 全家生癌半死不活。。。。。。。。。。。。。

認同請正評

quote左 jj流血 westwest流膿

撐你

Ho ball Ching

支持b

一向見1個block一個